中學生既你試下組織一次罷課

同以前雨傘一樣 係操場靜坐都可以
相信你地絕對有能力做到同埋係好大既助力黎

考試期 唔會好多人願意咁做